7月26號 西藏招人一齊夾租車

問過司機12000人仔 七人車 現團友有3個人

我地24號到西藏 會hea兩日先出發
26/07(包車): 拉薩 - 山南澤當
27/07(包車): 山南澤當 － 羊湖 - 卡若拉冰川 － 江孜 － 日喀則
28/07(包車): 日喀則 - 絨布寺 - 珠峰大本營
29/07(包車): 珠峰大本營 － 日喀則
30/07(包車): 日喀則 - 納木措
31/07(包車): 納木措 - 拉薩

TG: wwwesley

推

再推